唔小心delete咗成個mac os drive

更新Mac os high sierra嗰時唔小心delete左成個drive
入面有好多資料好重要
應該冇做過特別back up
有冇方法可以recover到

我係將所有野Backup落個電腦度。。。
反而電腦就冇backup去其他硬件

試下time machine?

冇Backup過所以冇用

Rip
Time machine 已經係超簡單易用，買隻平external hard drive定期插就得........

而家應該真係冇嘢可以救到我

on9仔:裝linux